如何辨認熱狗？

1.拒絕承認係熱狗，兼話自己據以事論事
2.將熱狗等同熱血公民或熱血時報成員
3.明顯針對已知本民青成員作出攻擊/狙擊
4.特定套語如旗主、神七

如何才覺知自己是熱狗？
1.離開熱狗群體，通常會直認曾是熱狗

關於第一點，其實左膠都亂屈以事論事嘅人係熱狗

所以要綜合黎睇

另外熱狗極鐘意聲稱自己係本土派

《熱狗七大好嘢》

1）得道多助：
但凡熱狗有敵人、有危機，自然有班自稱唔係熱狗嘅人出嚟抱打不平，咁多志同道合，所以次次都唔關熱狗事。

2）始終如一：
偶像燒基本法，熱狗拍爛手掌，到偶像永續基本法，熱狗又係拍爛手掌，喺跟偶像拍子起舞呢方面，熱狗始終如一。

3）不拘小節：
義士蒙塵又好，因節目受傷又好，明知熱血時報過水濕腳抽相關人士三成都照課金，由此可知熱狗幾咁不拘小節。

4）勇於承擔：
平時點牙擦都好，上到法庭都會話好後悔自己嘅所作所為，承諾以後唔會再做，甚至從此歸隱。

5）能言善辯：
熱狗一出獨家辯論三寶：「東拉西扯」、「標籤」同「謾罵」，你想拗贏佢哋，真係談何容易。

6）武藝高強：
無論腿法（踢親建制網台記者），又或者兵器（玻璃樽扑街坊），熱狗都相當耍家，如果用嚟對付政權，仲唔搞到佢哋風聲鶴唳。

7）破舊立新：
喺熱狗大量使用下，短短日子就將「熱血」呢個詞嘅意思變成：冇原則、冇邏輯、搞破壞、搞批鬥、尊己卑人、諉過於人。

呢個正，不如另開新topic講

你開啦，我都係路過抄返黎

我做啲野不嬲都癲得黎有少少創意
直Copy唔係咁好既

我啲朋友係撐過熱狗嘅都都會喺自己FB 認自己係爛仔

熱狗=石元泰博

港獨